全港各界譴責老舞群組涉嫌干犯國安法恐怖活動罪

聲明

自本月初，逾百人於多個地點進行政治性聚集(即老舞大會)。 其中大部分人無視防疫指引， 在未有佩戴口罩的情況下進行近距離接觸，事後多名出席者證實感染中國武漢冠狀病毒。 全港各界就有關政治活動無視疫情風險，危害公共衛生及破壞社會安寧，予以譴責。另外，有關政治性集結已涉嫌違反《港區國安法》第二十四條中「威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施以傳染病病原體造成嚴重社會危害的恐怖活動」。 對於特區政府及香港警方 未有作出任何拘捕，蓄意縱容恐怖活動，危害國家安全，作出最嚴厲譴責。

推！

林作第一個應該指佢老母出嚟

副本抄送: 香港國安處，支联辦，各大傳媒

不孝子

「通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。」

違反限聚令，非法。
搞到又要收緊防疫限制，特區政府好垃圾！憎恨。

希望佢老母有買保險